發現猁狗唔止係不死人 直頭刀槍不入

成場一次犯規都無吹過
唔怪得知最少黃牌 攞埋公平競技啦

仲學埋拉莫狗D招數添
先收迪加咧
下一個就係你世三

都係無牌

刀槍不入臭猁狗

卡迪夫城比轟狗黑撚到降型添啦

世三差少少 下半場收佢山

黑吃黑
利狗勝

奧猁華吹正常la

轟黑=利不黑

吹過你係咪死全家？

公平競技咁樣昆番黎又真係幾棧鬼

邊止奧利華一個

仲未有 12 碼 未有越位入波就咁多嗲

上半場有無吹過？

可以死全家啦

收左迪加皮仲唔夠
而家出個放題天神

傷人阿

有應承你？
走甩幾多個啊

成場一次犯規都無吹過

呢句你講？

足總玩哂

12碼？你講雷斯嗰球？

改做成場吹得一次犯規lor

怨婦車

yes
我利又俾人迫害

插水呢球？

我驚ching怨恨大啲 你到死個刻都唔會見到利物浦攞英超